MQTT server todo list:
- 连接成功的客户端如何维护？
客户端连接到服务端时会携带客户端Id，可以通过该Id来区分客户端
- 客户端发送过来的消息如何保存？
- 存储的消息如何消费？
- 发送主题消息的同时有客户端订阅该主题时，该条消息及新客户端是否需要处理该消息？
- 主题消息何时、如何发送到已订阅该主题的各个客户端（通过在处理客户端消息时处理）？
- 消息发送失败时何时、如何进行重试。